# Guill

## Vidéo regrouper ou séparer par activité ?
Séparer

## Titre
Un UHC NOSTALGIQUE avec les PATRICKS (Switch the Patrick)

## Description
Cette chaîne regroupe les LIVES et autres évents qui se passent sur Twitch : 
 

 / theguill84  

Retrouvez moi ici :
• Chaîne principale :   

 / theguill84  
• Chaîne de clips :   

 / theguill84clips  
• Twitch :  

 / theguill84  

• Twitter :  

 / theguill84  
• Instagram :  

 / guillcstl  
• Tiktok :  

 / theguill84_ytb  
• Discord :  

 / discord  

Rediff du 16/04/2024

## Tags vidéo

theguill84
theguill
guill
one piece uhc
vod guill #19
vod one piece
one pieceuh
cminecraft
switch the patrick #3
sttp
stp
ktp
switch the patricks #7
kill the patricks
theguill84 uhc

## Tags channel

TheGuill84
Guill
Guill Replay
TheGuill84 Replay
Guill Redif
TheGuill Redif
Guill rediffusions
Guill Twitch
TheGuill84 rediffusions